願尖沙咀事故傷者早日康復

rip